呢條女咁講係咩意思？？？

即係5毛大陸妹？？
成日見佢ig放埋d大陸節目，玩埋咩抖音

WFC